曾俊華是彭定康的狗

老巨認同

輕輕地留名

寧要英國狗，不要支那人

老蕭認同

樓主係我隻狗

乜嘢種類?